大家平時訓幾多個鐘？

我7到9個，會唔會太多

瞓到自然醒

6-9

翻工前一日晚：4-5
翻工第一日晚：6-7
翻工第二日晚：9-10
……

6

6-7

6-8

Sorry 唔洗瞓

6～7
放假8個鐘up

weekdays 8-10
weekend 10-14

平日5~6
放假可以12+

竟然冇鬥少
另一個登一傾起訓幾多個鐘既問題談就係咁係到鬥訓得少

咁即係幾多個？

10左右

幼稚園都唔會訓咁多啦

小學雞咩 鬥死得快

5-7

水比巴係少睡精英

兩日訓一次 一次訓十二個鐘

平均6粒

訓9-12個鐘
我唔想起身
因為我唔想面對現實

以前係u 6h（2-8）都已經好夠精神
依加返工訓7-8個鐘都完全唔撚夠
星期六會訓12個鐘

咩工作

Week day 6-7
Weekend 5-6
Sleep is for the weak

同樓主差唔多

7個鐘到~

12hour

8個鐘

勊個時食完飯訓, 10~11個鐘

訓你老母呀

瞓呀屌你

屌你老母西，個個都明，關你撚事死傻鳩

好肥

個人仲健健康康有精神已經好好, 已經顧唔到身型, 冇計

你過界舉手話比老師知先

你個名
BTW 依家每日8
都仲有D累
想增加到日日8.5hr

3-4個鐘

平時訓覺好少用鐘嚟做單位

番早 5-6
番晏 9-11
放假 10-12

平時食完飯訓半粒鐘

返早5-6個
返晏7-8個
放假9-10個

5-8

7.5

1-6 4hrs
星期日10+

自己打錯字仲要屌鳩人

冇改錯名、夠晒膠

翻工就5-6個鐘
放假8-10個鐘

5-6個鐘

平日5
星期六日12up

我的名字叫吉良吉影，33歲。住在杜王町東北部的別墅區一帶，未婚。我在龜友連鎖店服務。每天都要加班到晚上8點才能回家。我不抽煙，酒僅止於淺嚐。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，決不把疲勞和壓力留到第二天。醫生都說我很正常。